文革再起！借DSE歷史科爭議，中國要清算香港教育制度

根本DSE事件，就是陳同佳事件翻版！港共重施故技，借DSE歷史課考題爭議，要徹底清算考評局，乃至香港教育制度！
港共發覺，反送中運動至今，自己的統治權非但未動搖反而更加穩固（睇下幾多紅官爭相做極權的爪牙，監警會變成撐警會，popo更加肆無忌憚），不如今次豁出去，清算教師，清算通識科，清算所有反動學生，免絕後患。
人民日報話要「找出隱藏在教材和其他地方的毒內容」，同以前文化大革命的用詞一模一樣。

「送中」及「DSE事件」類比
【爭議事件】陳同佳《---》DSE有關日本侵華的考題
【製造輿論】死者母親哭訴《---》官員專家日日講，侵華不容討論
【借題發揮】為了死者，一定要修例《---》林鄭話要徹底檢討通識科，人民日報話要清算香港教育制度
【結果】大型示威《---》？？醞釀中？？

人民日報文章指必須對香港教育徹底「刮骨療毒」

內地《人民日報》發表文章，指出事件再次證明香港教育界「中毒」至深，香港教育問題嚴重至極；又指事發後考評局的聲明，回應傲慢、表態曖昧、責任輕浮，在教育局明確要求立即取消試題的情況下，考評局仍以「商討如何跟進，盡量配合」來敷衍，折射出甚樣心態，已毋庸多言。文章指出香港教育存在諸多問題，腐蝕孩子身心、摧毀香港根基；又提到修例風波中，3286名學生被捕，未成年人犯案率飆升，為救孩子及未來，必須對香港教育來一次徹底的「刮骨療毒」，找出隱藏在教材和其他地方的「毒內容」，清理乾淨。

============
我和五毛有個打賭
本Youtube Channel6月前訂於要達到一萬（目前4200），需要大家支持及廣傳。